有咩野食係將 原本應該好食既食材夾埋變到好撚難食？？？

屌你
一定係叉燒意粉
兩樣野原本應該好好食
無啦啦將意粉變湯麵咁
完全唔係果回事
簡直屎嚟

營多蛋糕

紅豆軍艦

係咪會出現pizza加菠蘿嘅世界大戰

雞翼魚蛋湯

牛扒打邊爐

乜撚野加三色豆都會好撚難食

屌 唔講啦
特別炒飯
簡直屎嚟

一撚定係炸完再浸湯果啲野

屌 最憎綠色豆

五仁月餅

洋蔥薯仔炆Prime牛扒

香橙朱古力